個行李過咗kg 要喺離境大堂執

要飛好遠

環遊世界

去台灣

去台北

我都成日要係現場慢慢執
d野唔捨得掉要扲泥扲去

去台中

去高雄

去花蓮

去宜蘭

去墾丁

去屏東

去日本

去東京

去大阪

去名古屋

去熊本

去韓國

去仁川

去首爾

去釜山

去濟洲島

去越南

去河內

《香港機場說明書》全部同我入黎！

去胡志明市